被捕人數大升係因為警方鳩拉, 大家不用太泄氣

好多人根本係行行企企, 或者只係街坊, 呢D人以前唔拉而家拉, 所以被捕數字就上升。不過要諗下點樣保護手足, 有人數優勢時要嘗試救人

高調拘捕，低調放人，你覺得班傻尻挫到幾多人？

正解

但一揹保d街坊唔會再敢上街

鳩拉入狗屋可能比狗打一獲都好甘啦

依家俾拉已經係輸
入唔到罪，入去坐48個鍾已經夠玩死你

入到罪再講啦

為咗香港未來幾十年,48個鐘算得係咩

唔好用贏輸睇呢件事，因為有啲係冇辦法避免
你只係識跑就一定會係呢個結果
除非大家都有決心向前衝，如果唔係呢啲根本唔會入到罪

俾人打死 無人知

唔洗泄氣
但唔可以接受
甴近平

街坊就踢保啦屌 唔落charge 你咬我食呀

最緊要告9番班黑警

暫時得1x%被捕人被告
試著不要說送頭
說公民抗命

男嘅被跳樓
女嘅浮屍

只要大家出嚟令到班差佬做死
佢哋就唔得閒搜證告手足

屌你老母日撚日放負
係咪想嚇到人唔敢出
我同你講
你咁係唔會令我驚架

記得有家底的話
聯絡到律師就問下有無機會人身保護令

其實佢地明顯係亂鳩吹嚇鬼

睇過法律條文堂費唔貴
差律師費個問題

但係班女仔入去比人姦48
男仔入去比人打48